[有圖] 有隻肥雀飛左入我屋企 點算好？

我一入房見到佢 比佢嚇親

固固固

扮無事， 照上網 打機

獅鳥

樓主rip

最撚憎呢款雀
同我燒左佢

佢屙左屎尿係部電腦後面

我一眼望去 諗緊點解有個咀咁尖原來係雀 即刻嚇到仆出廳

五大訴求，缺一不可

趕啦

睇下有無受傷. 比個盒仔佢. 入倒倒少少水, 同比少少米佢先. 之後再睇下點

裝左窗花都飛到入來...
唔通

H5N1

可惜你見唔到光復後嘅香港

啱啱趕左 我老豆抱住佢佢都冇反應 抱到去窗邊就飛

目測冇事 我老豆話放走佢佢飛起果個moment feel到佢對腳同對翼都好有力

我仲要冇開大個窗唔知佢點入黎

紅燒乳鴿

紅燒啦

飛到啦，又唔係窗網

wah, 吽下吽下可能係有流感, 小心D, 消毒做足D

佢戴左對膠手套同口罩 不過冇著衫

望海 有錢女

同地盤佬全身都唔着淨係帶安全帽有咩分別

暴動

ching咁多個mon keyboard

固固固個嘴咁長咁尖嫁咩？

係咪西西聲叫

好撚核突

冇分別 我會叫佢去沖涼

自來野味，仲要諗？

我老豆間房 左上角睇有線直播 左下角睇蘋果直播 大mon用黎做野 手機睇lihkg

佢一聲都冇叫 無聲無色入左黎

自來雀係幸運嘅象徵

真既？

拉

小心H5N1

已清潔 消毒酒精係咪已經OK？

係咪朝頭早成日 咕咕～咕 咁叫果款雀